[暴風雨前夕］Sidney Powell嘅「釋放海妖」係美國國防部網絡戰計劃，提供美國大選舞弊證據

SIDNEY POWELL’S “KRAKEN” IS DOD CYBER WARFARE PROGRAM! WE ARE AT WAR!

「釋放海妖」Logo

原文（Lin Wood share, Sidney Powell 同侵侵有RT)

個program主要係收集影子政府非法活動同犯罪證據。軍方同太空司令部有所有選舉舞弊證據，甚至有選舉中叛國行為嘅證據。

When Sidney Powell stated she HAS RELEASED THE KRAKEN, most of us thought of Clash of the Titans and cheered her on for her gutsy remark. She never blinked and held a stern, a serious face when she said it. She wasn’t joking and now we know why! The “Kraken” is a Department of Defense-run cyber warfare program that tracks and hacks various other systems to acquire evidence of nefarious actions by the deep state!President Trump and the loyal patriots in the Military and Space Command now have all the evidence of voter fraud and election related treason. This will be used against the enemies of America!

原文：Lin Wood share

本人Sidney Powell 又有RT

侵侵都有RT

幾日前，Sidney Powell好有信心，因為侵侵決定要釋放海妖。

咩嚟

另外Sidney Powell係軍方律師，可以控告叛國

Sidney Powell is registered as a MILITARY LAWYER and is the only one who can prosecute TREASON at a TRIBUNAL!

睇唔明 不過好勁咁

唔明 但已經扯扯地

跟據篇文，係其中一個對付影子政府嘅計劃。美國軍人可以咁快喺德國拎到部機server 都好可能同「釋放海妖」有聯繫。

有侵侵、Sidney Powell同Lin Wood 認證

美軍

Don’t give me hope

聽講有美軍係連登仔

先留名再慢慢睇

篇文話太空司令部（Space Command)都有份

見到侵侵retweet可能真係有d料到

雷 聲 好 撚 大

我侵必勝
IN TRUMP WE TRUST!

個計劃係真，但詳細拎到咩證據就未知

雨點好撚細

係侵侵嘅親屬部隊

時間會證明一切

睇得太多吹水

唔係唔信

入定花生

好誇張，但兩位大律師有十足信心，侵侵本人又確認件事，咪share俾大家。

都係講定先，好快就知

侵呢四年掟左好多錢畀NASA. NASA署長話佢唔會serve Biden as president 如果佢step up就會辭職.
前幾日都有同巴絲一齊FF過今次會唔會NASA都有份幫手 好似真係真真地

喂
雖然侵侵之前都無乜令人失望

但好似越吹越大咁嘅

winter soldier咁

大妓院全面進場

我都想知

可能真係咁大

呢篇我稍過下但無詳睇. 既然咁猛料嘅話我會譯埋 謝巴share先 !

點解幾日前先放

德國個單好可能同依樣有關，真實證據係點就得兩位大律師同侵侵知。

我見兩位大律師講到咁勁又咁有自信，侵侵又RT，我先share

我侵開波了

五毛快啲入黎唱衰啦

睇得太多已經麻目曬
真係爆起咗先講啦

最緊要心內信念不變

Trump成日咁滋悠去打golf，唔通真係仲有貨賣

連豬食住蛋糕等睇好戲

有佢地rt又好似真真地
上次水印區塊鏈

應該部局部咗段時間

好似更早前Sidney Powell 有起電視訪問到，提到要釋放海妖。

而Powell講到個計劃有齊選舉舞弊證據。

比咗好多錢nasa

唔通想借機一網打盡

就黎十二月
要快喇

篇野無乜實則證據，淨係話有舞弊

只係講定先

我只係引用篇文，又有兩個大律師認證，加侵侵確實。

Time will tell

證據要等上庭俾，唔通咁快show hand 咩

唔得啦,要打個靚J先
真假之後至算

如果係真嘅
咁可以解釋到

1. Dominion server 資料其實一早係軍方手裡面，攞個Server 走只不過係同全世界講呢樣係佢張牌
Good guy/ Bad guy亦可以指軍方

以為個Server只係記錄今次大選，實際上係2018 re-elect, 初選都有

2. 點解Sidney要轉做軍方律師？
因為資料係由軍方提供，
咁樣軍方某程度上可以避嫌同繞過憲法去幫Trump
(理論上軍方要保持中立）
咁亦都可以令到Sidney 去告賣美個班叛國

真係佈好局嘅話，擺明係

好多左癌屌無證據
得個講

證據要公開畀全球人睇架咩
拎上庭就夠哂
唔通畀機會對家做假證據反駁

同意

幾號上庭

希望係真啦
其實自己都覺得有少少吹大左

Hope for the best, prepare for the worst

希望花生冇白買

仲未打到上supreme court，答唔到你

吹到咁大
一陣完全無料到...
一陣 拜燈 成功上任 ...

Pish

侵

等睇柒婆個閪比海妖屌
唔知幾時先到佢

時間會證明到

我都記得佢係有咁講過 當時唔知佢up乜9

Agger, 岩岩買左兩包花生🥜

Push

我之前都唔知，係Lin Wood share 先知係，雖然詳細我都唔清楚。

仲有Powell同侵侵認證，我先放上來。

吹太大
Sidney Powell係民間律師
佢唔會突然間有Clearance攞到機密野

侵侵當日打Golf只係思考緊點解美國可以腐敗成咁

deep state係指咩
應該好撚大範圍，會唔會最後不了了之

係軍方律師

但係我信佢地循幾個途徑準備緊

佢屌左成半日民主黨會造票 咩都預左啦

唔明，但好似好有計咁

go_navy巴打

Hail hydra

其實應該話佢同Trump一早傾緊合作件事
始終Sidney喺美國嘅法律界嘅名氣都有返咁上下

如果一開始就加入左
只會令到對家更加提防

跟住本身以為佢係Trump嘅代表律師
突然間轉咗做軍方律師

令到對家有好多部署都打亂晒

你當係背後控制美國嘅勢力

侵侵不斷話drain the swamp，都係要對付佢哋。但勢力好大

佢好似啱啱趕得切register as軍方律師，可以落charge告人叛國

如果係Gen. Flynn將軍件事引發出嚟
軍方對抗deep state計劃
咁Sidney Powell有份真係講得通

有連登仔係美軍*

Sidney Powell唔係只係民間律師咁簡單
佢重係軍方律師

我唔知個先後次序

會唔會有可能係Powell一早知，所以有齊證據打得贏單case。

Sidney Powell呢次係出地圖炮，兩黨都會出事，如果係真仲勁過電影橋段，真係好難想象

到底military lawyer係咩黎先

對付成個swamp

難度極高，希望佢哋撐到

Trump outsider

痴線拍電視劇咁

暫時睇到嘅係，唔同一般lawyer ，可以指控叛國

要等下幾集劇情

但過程會不斷有霉體迫你放棄追劇

保持樂觀

推左先

又係呢啲飛機post

一定牽涉好撚廣，軍方自己內部都唔知有幾多針
之後應該有中俄影子，諗起都扯

Ching 形容得好貼切

民主黨籍的Gen. Flynn將軍在2016年獲當時美國總統當選人川普（Donald Trump）任命為國家安全顧問，然而川普上任初期即被爆出「通俄門」，指控他與俄羅斯政府勾結介入美國大選事件，並指弗林與俄羅斯大使基斯利亞克（Sergey Kislyak）秘密接觸，當時歐巴馬（Barack Obama）政府的司法部隨即啟動調查，最終弗林在翌年2月13日辭去國安顧問一職。

聽講佢畀人搞到一身蟻
跟住搵名律師行辯護洗咗超多錢
但係個律師行居然叫佢認罪
後尾係Sidney powell幫佢辯護先返身
聽返嚟大約係咁

Release the Kraken 釋放海妖
佢唔係Sidney Powell嘅口號 佢本來就係一個行動計劃嘅名

重點
Sidney曾經多次向訪問入面講過佢要release the Kraken 大家都以為佢係出大招咁解 但原來Kraken 其實係國防部嘅太空戰爭計劃 Department of Defense Cyber Warfare Program
呢套計劃係專用嚟追縱同埋搜集deep state嘅邪惡犯罪活動嘅証據

侵同埋軍方嘅忠誠愛國者 仲有太空司令部 而家係完全有選舉舞弊同埋涉及選舉嘅叛國嘅相關証據
2020年嘅總統大選並唔係選舉 而係一場試圖推翻美國政府嘅政變
响CIA, FBI, DOJ入面有一堆埋藏向沼澤入面嘅賣國鼠輩 佢地意圖搶走總統寶坐 以及統領全球
呢班邪惡嘅全球化主義者 佢地推動政變 希望重置全球嘅秩序 迎來聯合國2030議程 呢個係21世紀可持續發展議程嘅修定版 (有興趣嘅朋友可以去搵Build Back Better BBB 了解下係咩一回事 以前一直當佢係陰謀論所以無乜認真睇過)

署理國防部長Chris Miller如此警告
“Should any maligned actors underestimate our resolve or attempt to undermine our efforts, we will not hesitate to restore deterrents and defeat any and all threats. “

如果有任何嘅邪惡份子低估我地決心或者試圖破壞我地嘅努力 我地將會毫不猶豫咁重震威懾力量 戰勝全部威脅

有好一部份嘅特別行動小組而家係直接report to Chris Miller
佢地同侵、美國憲法站成一線 一齊去對抗敵人 不論係外國勢力定係DEM 大家唔洗驚 其實侵係掌握住大局同埋已經劃好左戰線 海妖已被釋放 而佢代表一切 佢地部署緊特種部隊嘅資源 以擊倒美國國內嘅敵人同埋叛徒

Sidney Powell宣告 呢套演算法偷左侵嘅票. 呢樣嘢正正係傳媒warn左超過十年嘅事. 呢樣嘢代表. 其實佢地嘅選舉一直被操控可能不止二十年

假新聞同埋所有媒體持續對美國講大話 佢地窒礙左排山倒海嘅選舉舞弊嘅資訊傳播 佢地協助推翻政權 只能用叛國罪嚟起訴佢地
可能中間有部份人相信佢地被要求閱讀嘅內容 仲有啲人淨係覺得自己只係打份工 但佢地其實係用合法嘅方法同埋程序 犯下詐騙選民嘅罪 有部份嘅人唔知道佢地正犯緊罪 而有部份嘅人根本唔在乎自己犯緊罪

虛假新聞長時間地持續咁向美國公眾散播 佢地已經活左向呢場戰役入面太耐 美國人其實已經身處戰爭之中 嗰啲抵抗媒體洗腦嘅人 會不斷畀人叫佢地再接受教育 左翼每日都散播可怕嘅觀念

Jeffrey Prather (退休軍官 前DEA特務 前DIA情報官員 成為吹哨者後一度成為政府目標) 形容Kraken係 “The Great Reset vs. the Great Awakening” "大重啟VS大覺醒"

就如佢所言 CIA, FBI同埋DOJ, 都係沼澤入面嘅叛國者 佢地要推翻美國 搶奪選舉權同埋監禁所有愛國者 例如General Flynn
同埋特種部隊嘅某啲部門同Chris Miller與侵同美國憲法連成一線 捍衛美國免受國內外部敵人嘅侵害

感謝巴打

如果係以前我會覺得好撚誇張
但呢一年d野加速到痴哂線浮哂面

再睇事態發展

依兩個月就會知

入咗 court 先會信

依家應該走2條路，一條朱利安尼民事訴訟，一條Sidney Powell軍事法庭告叛國
琴晚先聽到佢好似apply緊入政府做律師

可以代表軍方上軍事法庭，大家要理解軍士法庭同聯邦法院中間審案過程好大分別，軍隊指揮官就可以決定好多嘢，告定唔告，軍事法庭的審訊只要三分之二軍事法庭成員同意就可以定罪，入罪比較易，軍方要入你係易好多

之前有PO過圖好似係NAVY，不過幾多就唔知。

Powell已經係軍方律師

美軍支持侵侵就贏面大

睇少啲MSM FAKE NEWS 9UP咪唔會咁易麻木

兩個

兩個都都幾高rank

其實侵到底係真有信心定咩
呢幾日安靜如水
fake news media已經報曬敗登條變態佬迫曬官要人交接
侵如果有堅野爆係咪真係想留返supreme court先出手
好想知呢個天選之人諗緊咩

嘩屌，原來係powell 幫general flynn打甩charge

根據Powell 段tweet，佢係好有信心。

你睇佢twitter 個簡介就知，但我唔清楚係用咩證據打贏個case

是否等同神盾局？

到依家都唔明 奧巴馬睇撚住俄羅斯食烏克蘭克里米亞又冇人話佢通俄

Sidney Powell 做緊既野, 係一個人打晒成個九頭蛇!! 人身安全非常危險, 隨時會比人暗殺, 侵一定要派足人保護佢

保持行車距離

可能入左司法程序唔講得

神盾局反恐，海妖係打影子政府

有錯請更正

呢個陣容根本就係愛國者聯盟

Confirmed咗？
之前又有人話唔係 好亂

希望真係好有信心手上證據上supreme court 夠做

不過係咁放唔同風出嚟，擾亂訊息，都幾有 Trump 風格。

唔好吹咁大先太多假希望

釋放娜娜！

雖然睇唔明，不過好象很厲害

軍方同NASA陪佢一齊打

Lin Wood 有RT 過The Marshall Report ，不過唔係依個article。咁要等佢本人證實

繼續打J

保持距離啦
有咩唔差在等埋1月
都唔知侵侵同joe有冇deal野添

依個真

冇叫大家信，講定佢哋提到個計劃先

Please don't give me hope

咁nasa仲未知係咪嘅

根據篇文，Space Command 就有份

保持距離。

不明覺厲

其實真係有可能， 侵準備咗幾年.

dont dont give me hope

無耐之前先有hunter 做例子

總之殺人放火都無問題，有media 幫你撲火

我當睇唔到
除非聽朝敗登入冊

通俄門,之後fbi好似俾人爆咗佢一早知冇證據但唔出聲

而家美國似ca2咁

震驚十三億強國人！

冇問題

之後再睇返

我偏向信係堅

因為無返咁龐大勢力點抗衡咁大既影子政府勢力

eo 13848

其實你話trump無軍撐基本上係冇可能
無兵司令一個人打FBI CIA DOJ 加 deep state
不如直接投降算

留名

不過係要睇軍隊有幾大勢力橕侵,
同埋撐得幾盡?

President xi I’m the Kraken

lm

lm
好似好勁咁

侵侵勁
侵侵醒
侵侵冇得頂

個who knew?
我以為佢係 laugh off一個誇張嘅傳聞

睇到眼淚流

有預感會公開埋外星人嘅秘密

咁侵侵贏左未

好似另一個係陸軍?我記得介紹D軍用糧食,用坦克引擎翻熱

啱呀。對侵侵有絕對嘅信心。

國防部嘅計劃但國防部唔係好多鬼

睇落好撚癲

可能係國防部入面侵侵個邊勢力嘅秘密行動

希望真係有料到

啱啱維尼先打電話祝賀牙祖就搞d咁既野

拜登聽話搵咗個奶共賣台嘅做國家安全顧問，刁种龍顏大悅，即刻發電祝賀

左媒護航，雷聲再勁最後都係得蚊滋聲宜家個勢越黎越弱，真係好似就執包袱咁款

Trump's 2016 Election Speech

Trump 2016參選個陣就已經目標鮮明
佢要消滅影子政府 報答美國

我諗黎緊之後幾屆政府都會做呢件事
直至影子政府&共產勢力被完成消滅為止

今次玩到咁大 傳統MSM 公信力大打折扣

集氣

ching洗唔洗每個post都咁高汁

執柒左佢啦.
華郵尤其呀 當年佢地水門事件爆料嘅骨氣完全無撚哂

新任國防部長係反恐超限戰專家
general flynn個邊既然人

本身話武肺係政府控制人民嘅第一步我都覺得係陰謀論. 但德國通過左勁強硬嘅管控手段我真係開始信. 再加埋啲媒體一齊吹奏中共式統治 好痴線

維尼已經知三個大天使口中既kraken指邊個

不演了

唔好比我假希望

ching 又係你

幾時會有消息?

推

加速到無嘢係唔可能

8/12

袁爸爸講我先信

個勢係點並唔係由傳媒話事

有消息係好事
但係你打到成篇抒情文咁
又長篇大論又唔間key point
大佬睇到1999

屌係咪咁撚堅
我唔想打錯飛機
dont give me hope

有打多 冇打錯

你可以睇原文無人要求你要睇我譯

drain the swamp

time will tell, 多謝樓主

release the Kraken咁大個operation點可能deep state會收唔到風？

竟然有program直接開deepstate波咁勁

係囉

當然仲有一度係未搞清楚
Sidney Powell都話線索好明顯係好似預計佢地會知道咁

等睇戲

大家要對侵有信心，侵係一定贏

終極之戰

係都希婆先啦

唔知有乜用，推咗先

好難講
現在咁樣睇番
2016年Trump當選一係deep state嘅大意失誤，一係好似Trump咁講係神蹟
一係Trump有更強大嘅後盾

槍桿子下出政權，夠膽咪打過囉，好彩侵侵一早部署左太空軍

搵人key侵個頭上去

我都曾經有咁諗過
如果佢冇相當嘅勢力支持佢一個人對抗deep state
佢外行人咁短時間點諗到、創造同執行到呢個釋放海怪計劃出嚟

嘜真係有神盾局，我以為只係漫畫

擺上檯

如果單嘢係真，我真係膽心搞唔搞得掂

我都覺得呢個可能性比較大
所以我到現在都覺得Trump係會贏

可能美國有極高端部門獨立於政商界
到生死存亡關頭先會介入

連羅斯查爾德都有份fb頭像轉黑白，就知侵侵今次要連聯儲局都要鏟起，如果成功場花生會唔會太好睇

做多四年就可以上總統山了

成功左真係有得諗，直頭名流青史

美國班國賊同中共諗著借拜登 吞挊美國背後力量既地盤
我信美國既大佬全部要押落侵侵

堅決打好國際文宣大戰

件事好型

時間剩番唔多,咪鬼好似HUNTER部IPAD timing set到咁鬼晏, 人地民主黨選民寄晒D選票先黎爆

係咪暗示對方已經一早俾我插曬針，你想做乜已經知，依家投降可以輸一半算

係 真係可以拍套自傳。

但最好搞掂埋中共，咁就更完美。

Real Captain America

諗起嗰句“O Captain, my captain!”

好似好堅，叫trump等睇戲

當年傳嘅就係軍方搵侵選，所以係美軍VS CIA FBI NSA

正

咪茶黨囉
但你睇rubio同ted cruz 都半承認拜登著眼2022同2024

咩係三個大天使

睇落侵侵好似勢孤力弱咁wo

加埋NASA入侵侵陣營啦

Drain the swamp，深層意思應該係重有人係未浮現。

Shield is compromised 原來係真嘅

Shield = US GOV
Deep state = Hydra

由trump上台開始就係咁比人屈
佢個陣就應該開始諗要點做

屌侵都認輸
你班愛侵力仲係到ff
戇鳩仔

聖經啟示錄預言末世聖徒有大天使們相助，最後戰勝魔鬼，人類進入新紀元

trump既係台其實就係軍方

精神
期待加油我侵

push

你喺邊撚到睇到佢有認輸？
定又係拎住MSM FAKE NEWS當寶？

其實之前唔知邊條撚話如果侵侵連任到，行雷都會連續劈中兩次。

結果上天劈夠3次

Dun give me hope..........

trump triumph

Powell 同Trump 不和呢

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

留意下trump嘅過去，MJ係佢best friend但從來都秘而不宣，泰臣被人屈強姦，為咗支持佢同80碎阿媽反面，你就睇到佢係一個識過濾資訊嘅人，亦體會到社會嘅不公。

未計MJ同泰臣係咩膚色，班左膠同女權居然話佢racist真心弱智

好似 hunter x hunter 入面小崗揭石板咁打法

幫轉貼

仲要係劈落trump tower

Done. Btw 下次放link

sor
missed

如果有幫手但又話step up到就唔做？
邏輯上佢唔係手執證據咩？

嚴格嚟講唔係打甩添
佢叫Flynn唔好認罪 因為對家係誘導佢認罪 中間細節唔知 但最後係檢方撤控呀

忽然撤控咁好死,你懂的

Flynn一定要返生
佢知好多deep state既野

侵侵今日Pardon 咗

都有睇過依一兩年，人類會入新時代，重視精神而唔再渴望物慾

之前唔係鋤唔入？點解仲要pardon?

同問

真係有人會信?

特赦定(Future tense)

The pardon spares Flynn the possibility of any prison sentence, which Sullivan could potentially have imposed had he ultimately decided to reject the Justice Department's dismissal request.

你搵段認輸既原文黎睇下?
睇少D FAKE NEWS啦撚樣

成日吹到咁大, 最後都輸會好撚失望架, 吹細少少啦

學人追求民主自由又唔撚承認民主結果
慳鳩d啦

影子政府 好耐無聽過呢個term

咁你俾段侵認輸既source睇下
俾啦屌你老母

希望 1 月仲見到你咁講

係唔承認有大規模選舉舞弊下嘅結果啫

Strong post 留名

中國釋放戰狼

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽落幾犀利

推到完場之美國大選選情集中討論區15

#1407 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打分析

PUSH

下？！

勝利在望

唔打Golf咗做乜好

首先要有得上庭⋯

呢啲唔係打軍事法庭咩